有冇人寫信去比外國警察 叫佢地唔好同黑警進行任何交流/合作

我係P 第一次開po 屌細力啲
大家覺得點

警黑合作其實係國際新聞 我地可以再幫佢地傳開去
一人一封email去外國執法機構 講返元朗發生咩事 並呼籲佢地唔好同黑警進行任何交流/合作 令外國警察都反佢地 恥與港共黑警為伍

但小弟英文差 寫唔到
有冇人英文勁可以幫下手

推

自推

再推

又推

又再推

再再再推